[陰謀論]根本冇咩新冠肺炎，全球政府一齊做場戲

目的要將散落民間既財富回歸政府

你個名答左你

新你老母臭閪冠
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
咪撚戇鳩啦
(狗隻#52215)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你仲想吹奏蚑那吹奏到幾時?